Cctai 班人以前抄完高登，今次抄babycondom

羅湖商業城d人咁😂

最戇鳩係連尼住唔BAN係連登宣傳其他論壇

咩事？

你呢？

兩邊客路唔同

Up mud 春

弱智集中地有咩唔同

有關係又話你知咩

弱智都有分高中低度

毒撚扮C 9

女都無直接跳到去C 9

仲要變埋性

抄慣野可能適應到

之後又去果面鬥黃